人人有禮貌，香港人人愛

有鑑於連一來我城連日來發生了不少不禮貌事件，本頁一再提醒各位，要以禮待人，無論你係追求理想，開緊工，跳緊舞都好，拎番啲禮貌出黎。

為左提醒大家，本人特意制作左啲書簽俾大家，提醒自己做好啲。除左可作書簽外，亦可自行制作貼紙，貼在當眼處。咁就隨時隨地都可以提醒自己啦！

歡迎各位自行制作
word file:

PDF file:

JPG:

#感恩
#祝福大家
#好人一生平安
#轉發十個好友
#認同請分享

無委任證！觀察 POLITE

我無野講